有無人可以解釋下老翻同二創嘅分別

搵到錢叫老翻
搵唔到錢叫二創